警方呼籲市民提供田心失蹤男子消息（附圖）

警方今日（十二月二十一日）呼籲市民提供一名在田心失蹤男子的消息。

二十九歲男子林治宏於十二月十五日凌晨離開其位於沙角邨的住所後便告失蹤，其監護人於十二月十九日向警方報案。

他身高約一點七米，體重約五十六公斤，瘦身材，長面型，黃皮膚及蓄短直黑髮。他最後露面時身穿灰色長褲及黑色運動鞋。

任何人如有該失蹤男子的消息或曾見過他，請致電三六六一 一一七三或五九六二 七二二三或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2019年12月21日（星期六）
香港時間17時09分

幫你推
——————-

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

去警處搵

希望估錯
過兩日又變浮屍發現

他最後露面時身穿灰色長褲及黑色運動鞋。

唔敢講衫咩色？

會呼籲提供嘅都應該係唔關事

😏🤘

紅色鞋個個報失蹤之後,第日就係海面出現.凶多吉少

應該用救護車運，發唔發覺條街，屋苑周圍多左好多救護車

屌 真係 成日聽到聲

應該好快係海度搵番

推

前兩人果個浮屍都係有出過尋人

俾黑警殺咗

？？？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員